[大埔連儂牆被襲] 呢位呀嬸對年青人有唔同既睇法

未睇既睇下呢條片 樓下d comment一大堆五毛

班八婆聲真係剌耳到

聽聲反而唔似好老
似係三四十d師奶聲

遊行示威你班藍絲廢老又唔鍾意
而家和平表達意見你又唔滿意呀
強烈譴責主流民意欺負你
你都可以整返幅廢老牆嫁